Karrala Wallast Jürri Rantii Kaibas et temmal Jaen Moondo Käest on Rahha saja mis temal Sülla Kohtu Wöna Stoni Rahha Maksand Jani eest on 60 Kop Jaen tunnistas et tossi on siis Moistetud sai et Jaen peab ärra maksma.
Kohtu Mees Tawit Walwas +++,Kohtu Mees Mihkel Murrekas
